如果又一城搵唔到，不如手足去cctv室

搵咗咁耐可能已經走咗，有無手足諗不如入去cctv室睇下

點入？

你又岩。。。

屌

衝入去

點衝？set死線？